##### `!TIME_POINTS` (2-13)

###### パラメータ

| パラメータ名 | 属性 | 内容 |
| :-- | :-- | :-- |
|NAME|C|時刻リスト名（必須）|
|TIME|C|STEP（ステップ開始時刻起点の時刻による入力・デフォルト値）／TOTAL（初期からの通算時刻による入力）|
|GENERATE|-|開始時間、終了時間、時間間隔による時刻点の自動生成|

** 2行目以降 **

GENERATEを使用しない場合

```
(2行目以降) TIME
```

| 変数名 | 属性 | 内容 |
| :-- | :-- | :-- |
|TIME|R|時刻|

GENERATEを使用する場合

```
(2行目) STIME, ETIME, INTERVAL
```

| 変数名 | 属性 | 内容 |
| :-- | :-- | :-- |
|STIME|R|開始時刻|
|ETIME|R|終了時刻|
|INTERVAL|R|時刻点の間隔|

###### 使用例

時刻 1.5, 2.7, 3.9 を通算時刻として GENERATE を使用せず定義する

```
!TIME_POINTS, TIME=TOTAL, TIME=,NAME=TP1
1.5
2.7
3.9
```

時刻 1.5, 2.7, 3.9 をステップ時刻として GENERATE を使用して定義

```
!TIME_POINTS, TIME=STEP, GENERATE, NAME=TP1
1.5, 3.9, 1.2
```

###### 備考

- 時刻点の入力は昇順に行わなければならない
